屌，龍門咁能樣 ，過幾日年初一我食麥當勞算

反正過幾日，年初一咁多食店（黃）都唔開，我就唔信麥當勞同KFC 唔會排長龍，逼爆間舖

我仲可以影埋外賣紙袋可以評論下個袋

負評既，不服來辯

反麥當勞＝反侵

大j沙律錢一問

一張圖話比你知熱血公民走得幾前

m記都藍店？
係藍絲來架？

初一唔食美心蘿蔔糕
走去食老麥kfc

你00後細蚊仔?

我意思話m記係黃店，年初一間間黃店唔開，佢一定開，宜kfc當然黃，杜生有幫襯

食咩羅白糕？你中國人？

你駁鬼咩，我講事實

推一推

又係你隻生滋波台狗

有邊間小店（黃）年初一會開，唔好spin走

一齊金拱門

到時又多mk妹幫襯

我近近地食個後衞算

又可以識多D mk妹 ，super